想問下正經女仔 既英文係乜

Serious girl

want to ask serious girl English is what

Fuck off chicken

Non-chicken

Virgin

you seem like fun

Good girl

Girl

amateur

square through girl

Decent

Normal period girl

zing ging lui jai

ordinary girl

Chicken

me2

留名睇正解

Pure girl

unbitch

wendy

whore

Girls from Taiwan

caca yu

Catgirl